想搵番篇gay故

講大學組爸組仔 組爸游水ge
好想睇番但search唔番
有冇人彩過記得個名

呢篇?

Yes thx!